9月2號被逼返學既一齊帶口罩返學好唔好！

首先，罷到課唔該你罷課
不過唔係個個屋企有黃絲老豆老母咁幸福
如果你咁不幸因爲種種原因罷唔到課
不如一齊帶口罩返學
大家點睇？

Push

直接帶豬嘴啦 咁危險

都好 不過唔係個個學生哥咁有錢
但如果連課都罷唔到 仲點帶到豬嘴出街？

推

唔係想打擊你，但真係要搞罷課先至係有用

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

仲有頭盔

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

開學日返母校派眼罩口罩啦

戴黑口罩
都係做個意識形態算啦

我建議豬嘴

推文回覆

豬嘴口罩都冇問題 總之有象徵比人見到就得

唔好做埋d戴口罩戴絲帶既左膠野
校內派傳單 集物資

屌 學校集乜撚野物資？

罷課有乜用

9月無限期擺課 重番咩學

9月2號 三罷啦

罷到先算啦 有冇咁睇得起香港人

我唔信香港人 但我信學生 可以做帶頭作用

做定文宣差唔多